[突發]大J聲援女義士又完美撚狗

大j你叫達狗情何以堪

達哥又輸了

屌你老母，15歲出行裝都恰

你班垃圾係咪正係識恰後生同女仔？

又做SHOW

Yes 我達關注中

撚埋隻達狗

警務人員個個處於末日心態
諗住做任何壞事都唔駛負責任

又圍撚住個後生女 屌你老母班仆街淫警

達狗表示:
比我抖下得唔得

達狗係完美世界出返黎未 ？

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

达狗：俾條生路啊大佬

最重要係有冇人知個妹妹咩情況

大j真係世界第一

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

达狗點算啊

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

達狗暗中已經救左女手足去完美世界了

達狗又輸

Pish

0.13-0.19另外有曱甴行緊過去

落区撚狗有咩用= =

系面书到关注先有用😎😎

迖太祖666🤙🏻🤙🏻🤙🏻👌🏻